{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_037023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/10354/0'",
        "collectedDate": "2019-08-07",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "섬의 부활을 꿈꾸는 제1회 섬의 날, 각종 이벤트 및 할인행사 줄을 이어..."
    },
    "text": "島の復活を夢見る第1回島の日、各種イベントや割引イベントが相次いで···\n国土の三面が海に囲まれた大韓民国には約3,000余りの島があります。 特に統営市は閑麗水道が始まる美しい海に有人島、無人島を合わせてなんと570個の島を抱いている。 韓国で新安郡に続き2番目に島が多い「島王国」統営その青い水色の中で宝石のように輝く統営の島々がある。長年疎外されてきた島々が再び復活している。 行きたい島、住みたい島、島は私たち皆の暮らしの憩いの場であり未来だ。 私たちを別の時間に導くその島に行きたい。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営市は何個の島を抱えていますか？",
            "answer": "統営市は570個の島を抱えています。"
        },
        {
            "question": "統営市は韓国で島が多い地域の中で何番目ですか？",
            "answer": "統営市は韓国で2番目に島が多い地域です。"
        },
        {
            "question": "島の日は何回目の開催ですか？",
            "answer": "島の日は第1回目の開催です。"
        },
        {
            "question": "島の日にはどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "島の日には各種イベントや割引イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "統営市の島々は何色の海に囲まれていますか？",
            "answer": "統営市の島々は青い色の海に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "統営市の島々は何のように輝いていますか？",
            "answer": "統営市の島々は宝石のように輝いています。"
        },
        {
            "question": "島々の復活によって何が再び起こっているのですか？",
            "answer": "島々の復活によって疎外されてきた島々が再び復活しています。"
        },
        {
            "question": "島は私たちの何の場所であり未来ですか？",
            "answer": "島は私たちの暮らしの憩いの場所であり未来です。"
        },
        {
            "question": "島を訪れると私たちはどのような時間に導かれますか？",
            "answer": "島を訪れると私たちは別の時間に導かれます。"
        },
        {
            "question": "島に行きたい理由は何ですか？",
            "answer": "私たちを別の時間に導くその島に行きたいからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 303
    }
}